{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022072984292/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레직기 크롭 데님 와이드 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのメーカーはサムスン物産のファッション部門です。 今回の商品はFW22 / 122921DP55という商品番号を持っており、クロップ丈のワイドデニムパンツです。 この製品はトレンディなスタイルでデザインされており、レジック機(ひだ線)ディテールを持っておりセミフォーマルな着場にも活用できます。 このパンツの表地は100%コットンで製作されており、洗濯方法に注意する必要があります。 第一に、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちができることがあるので注意してください。 洗濯後は、製品に洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけに接近してはならず、金属副材料と皮膚が摩擦しないように気をつけなければなりません。 また、デザイン上、装飾物が付着している場合は首絞めや人体に害がないように注意しなければなりません。 水洗いの際にはサビが発生することがありますのでご注意ください。体質によっては皮膚アレルギーが発生することがあります。 また、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時には若干収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはサムスン物産です。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はFW22 / 122921DP55です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "このデニムパンツはクロップ丈のワイドデニムパンツで、トレンディなスタイルです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなディテールを持っていますか？",
            "answer": "このパンツはレジック機(ひだ線)ディテールを持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはセミフォーマルな着場にも使えますか？",
            "answer": "はい、このパンツはセミフォーマルな着場にも活用できます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの表地は何で作られていますか？",
            "answer": "このパンツの表地は100%コットンで作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "このパンツの洗濯方法には、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないことが注意点です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯後の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯後は、製品に洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いしてください。また、機械洗濯や高温のアイロンかけには注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツのデザイン上の注意点はありますか？",
            "answer": "デザイン上、装飾物が付着している場合は首絞めや人体に害がないように注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの水洗い時の注意点はありますか？",
            "answer": "水洗い時にはサビが発生することがありますのでご注意ください。また、体質によっては皮膚アレルギーが発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは白系の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは白系の製品に色移りする可能性がありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 627
    }
}